iPhone11 用一陣就好熱＋相簿問題

用左大約3個月
上個禮拜update左之後
開始用一陣就好熱（唔係打機 只係睇下相/ig）
㩒完save相/screenshot之後相簿搵唔到張相
試過熄機再開啲相又會出翻黎 再save新相又唔見
跟住想del相 揀完之後㩒極delete都冇反應

有冇人試過咁係咪要拎去比佢睇？

最近我都係咁

鏡頭下邊個位熱